迴旋處外圈唔睇地線？內圈貨車睇住撞等收錢

記得依個迴旋處好似有問題，得1個出口係螺旋，其他都係迴旋，轉轉下會冇咗條線

唔知依家改返未

suv 右轉就死返去內線啦

點解d人要平排轉迴旋處，我一定會快/慢d，總之唔好平排

因為淨返嗰幾個路口內線單白

運輸署真係好ON9
有分迴旋處, 螺旋處都算
一個圈,有D 出口係迴旋, 有D 係螺旋...真係痴Q 線
之前試過幾時差D 奶嘢

迴旋處唔係個個識行
我考車都冇行過
建議轉返做十字路口紅綠燈

香港好多呢啲 hybrid 迴旋處
例子仲有元朗十八鄉同柴灣新翠

唔識揸/唔小心揸一定出事

真係入左外圈點做？等到冇車先cut線？

仲要地下D 線甩晒色. 真係睇鬼到

架van仔猶豫左一秒

睇住黎食

係呀 跟返螺旋處做法

其實睇線行, 同你喺直路揀錯出口無分別

呢句真
根本好多甩哂色

唔知點賠呢

你就係有車都會照cut線嗰啲撚樣？

呢個迴旋處有L 有趣 你會比d 排新都會ge 的士頂9住 咁你咪又係要 內線cut 返去外線上荔景 or 外線去返新都會？ 都唔名改黎jm9

麻煩你幫手1823

只可以話私家車on9
回旋平排大忌 交下學費

4個出口入面有2個出口繁忙時間會塞車
搞到成日灌返落去
有時連內線都塞埋變相塞死葵涌運動場出面d車

唔記得講 屌 荔景落返黎又唔係螺旋 design..... 係得葵涌運動場入 係螺旋 ？jm9

呢D係主動性交通意外，根本就完全避得到，但係香港人就係咁，有機會睇你pk點會放過

香港人睇人pk最開心

本身分開兩種已經好on9

仲兩種撈埋做同一個

真係得香港運輸處咁on9

早2日過又係咁
我錢柒假日車 對面alphard 好後悔收左油 咇左佢2下就算

假日車就算把LA

外圈撚抵死

真 寧願慢少少 好多fd 都好鐘意同人平排一齊出

點樣等 踩停架車？

痴線都唔知咩心態
你未買架ae110日日去兜d螺旋處 見到水魚直接隊埋去收錢 反正大把人唔識用

架貨車諗咗一諗先決定收錢

最撚on9 留言 ...

你都係搭車啦

明明向緊右都扭番左

響邊個位呀

擺明

撞埋去等

收慢，再唔係咪踩停囉

唔通撞埋去咩，怪就怪自己外圈撚

收慢再踩停都好撚過撞啦下哇

點解唔係出咗迴旋處再諗辦法兜返轉頭

新式迴旋處就係用黎收外圈撚皮

如果佢一路揸車一路有留意路面，可以收慢架車cut 線的

前邊無車無啦啦急停或者突然抽出黎代表佢戇鳩

外線撚

唔識咪學

要玩野嘅，私家車有得打，貨van唔係贏晒

切線唔望清楚，隔離有車都照cut,貨van邊有得輸

私家車可以收慢少少，cut去貨van後面

條柒頭返工唔識又係咁同上司講